準備帶100萬港幣上大陸二三線城市生活享受人生

去二,三線城市用20萬買樓(已經大過香港)
一日食兩餐, 包/麵, 二,三線城市個價近台灣, 10蚊碗質素已經算唔錯, 足夠飽肚
毒+宅男唔洗買咩衫, 日日都著果幾件,
毒+宅男又好少出街
衣食住行都搞掂哂
每日開支20蚊, 每個月600蚊, 加多400蚊for 單人生活水電費
每月總開支係1k, 一年係12k, 十年係12萬, 50年係60萬
樓連50年生活費合共80萬

仲有20萬用作日常其他開支,電話,上網,醫藥等
日日上香討睇post

得閒叫下雞
但千祈唔好沉船

20萬買到咩

重話享受二三線城市分分鐘成日斷水斷電，最基本嘅生活保障都未必有

上網有個網絡長城已經毒唔到

二三線城市就代表0通漲？

支那就快爆煲
遲下港紙人民幣 一兌二

一線係北京、上海、廣州、深圳
二線係武漢、重慶、長沙等等
三線近近地東莞、珠海、惠州

20萬你買乜撚三線樓

珠海樓價都唔3線喇

去廣西

農村應該有

夠哂啦，住2，3年食吓地溝油，吸下霧霾， 可以早d死， 話唔埋仲有錢剩

你估你留係香港食得少吸得少?

雖然係潮文，但20萬買2,3 線，停留喺幾多年前？

港紙同美金掛勾
中國爆香港都無著數

20萬
啲農村 縣仔可能有嘅

又支爆，講左有冇廿年

有錢但唔係特別多既話，台灣絕對係首選，
死都唔去支那支那第日食埋台灣一件事，
冇型由自己走去支那
再唔係泰國都多香港人去

我鄉下淡水幾年前食個下午茶都要60-80蚊

話大陸人黎香港做新香港人
自己走去做新台灣人!!

呢個"新"字當然唔係好形容黎啦

東莞都成百萬喎要

香港本身已經又細又多人,
又因為政治因素,香港冇審批權,
支那人黎大把方法香港日日收,
仲搶資源搶床位學位迫爆醫院周地痾屎痾尿,
又迫人講普通話,連教育都搞埋普教中,
香港人去台灣一d都唔容易,
除左嫁過去之外,其他方法都係要小小貢獻,
幾時聽過香港人迫爆台灣醫院?
香港人有冇迫台灣人講廣東話?
最重要既係如果有一日香港人對台灣造成嚴重不良影響,
台灣政府絕對會做野,但香港政府呢?

你班連登仔，識唔識尊重架，樓主要去地獄鬼國，我地應該支持佢安樂死！難就難委佢地早一兩代人辛苦逃難離開中國！你地尊重下啦

咪玩，揸住一球以為自己做到皇帝，仲要玩幾十年

寫呢遍野個個做人阿爺未

通脹計左未，50年後100萬可能等於依加1萬

生存=/=生活

你知唔知台灣點睇呢班新移民,成日自以為避走他方感覺良好,囉住舊錢過去移民,將D大學生成廉價勞工!!
台灣勝在夠大,但一樣覺得炒貴佢地D野,只係無大陸人黎香港咁誇張

至於醫院,如果唔係陸路咁方便,邊黎咁多人去私院,講到尾係私院搶人材,公院唔夠人,其實政府比幾多資源都無用,個個一定出黎私人掛牌

重有移民台灣十分簡單,基本上香港有樓,你賣左佢囉住舊錢就可以投資移民
如果你咩都無就齋講 好難咁囉

諗住過去生活到50年?
仲有囉住100萬段估咁on9 齋放床下低掛!
你問下50年前有100萬既人,而家佢洗淨幾多先啦
邊有人咁同人講架

病左就唔夠洗了

你住慣香港
去d 三線城市包你悶死

毒撚有部電腦加上網乜都搞掂啦

訓訓下比人拆樓

樓主一線心態、三線資產、五線智慧

去三和算 100蚊行得

珠海近澳門，而家仲要大灣區，地位同樓價都上晒位

咁就更加唔應該去支那啦,乜柒都上唔撚到

二三線20萬咁平
廣東最窮個幾個城平極都4-50萬喎

加油 支持樓主上去
讓香港多一點空間

幫樓主補完個計劃：上去揸滴滴

點會呀 買個vpn咪得囉，一年先千零蚊

上面有人話悶，點會呀 細細地dup個骨平香港3倍，香港d野食好多二三線城市已經有，我篤串魚蛋平香港成倍 屋大淘d gym野做下又得，再唔係用幾十蚊搭個車去其他地方玩下又得

真係悶咪落返香港玩陣

ching 講得好，係香港真係唔慌唔悶，人山人海，唔想出街

大陸揼骨都唔平喎 正正常常連埋小費都二三百蚊人仔

除事講錯野做錯野，官既沒收財產，被失蹤，平民既你就死左單都唔知咩事

小咩費，你講大場渣
深圳都有細場100埋單冇小費

點都平過香港

拎住一球要做皇帝緊係去剛果啦，同時金銀女人都有齊

第一次見呢篇潮文

建議樓主驗下智商好d

屌你 人攞一百萬 你攞一百萬
走去返大陸

岩架啦 你呢種人返大陸啦

橫掂係香港都係做順民，上大陸做大爺仲好

東莞單身公寓20萬有d 勉強，30萬差唔多

10蚊食元素表

政府=土匪
警察=爛仔
市民=生蕃

樓豬做乜咁睇唔開

住邊境得閒過越南走下水貨淘寶賣

啲空氣啊食水啊
一定會病囉

住左幾年，突然有一日樓主收到通知要強制收地，樓主當然唔肯，再過無幾日就比人斷水電，層樓仲要比堆土機堆冧左。樓主見住200k樓就咁成為左廢墟，好嬲咁諗住楂車去警局，點知一上車就見到車頭有人自己冼低左屈佢賠多200k. 樓主當場嬲到暈左，比人送左入醫院之後唔知因咩順手做左兩個手術，盛惠200k.

樓主到時可以再出post準備帶400k港幣去農村生活享受人生

你知唔知大陸連香討都上唔到

20萬講緊幾多年前...

有錢去台灣la
仲去中國⋯⋯

只計廣東省 最撚窮個個梅縣
佢應該係5定6線
就算唔係梅縣個市中心梅州
姐係梅縣裏面個啲次級城鎮 都唔只20萬啦

簡單啲
姐係 一個支那嘅5、6線城市中嘅次級鄉鎮
20萬你都買唔到啊

你估仲係十幾年前？
100萬你係3,4線淨係首期都洗減一半啦

廿年前可能得

一線仲有香港

有大病或慢性病就清袋

生活係邊先可以無通脹

東莞三線
100平方都要成球野喎

東莞點止3線

我會去清邁

江門市
20年好似20幾萬連裝修都搞得掂
呢幾年可以賣成60-70萬
仲要無𨋢

50.60年就誇張d
你係香港拎住公屋 日日返工咁都可以做到你以上既野

二三線
你去台灣好過啦

內蒙好似仲有廿萬二手樓

認真 要係一線城市買樓生活要大概幾多錢

因住係上邊用vpn翻牆俾人搭呀

睇返都有成十幾年

去雲浮 陽江個啲地方都仲買到
如果真係 2 3線 收收皮先

番大陸做1040 陽光工程，每月有六位數補底人工，一共可以有1000萬

#曲線要講明

泰國好d

離島你都未必住得掂啦

二三線城市你想二十萬買樓傻左呀
知唔知依家比班大陸佬炒到點啦

物業費呢？房產稅以後每年又收！
仲有寬頻唔洗要呀？

東莞梗係三線
同重慶、成都、武漢、長沙、南京等係副省級市
東莞只係地級市

五線城市就可能有
但都係舊樓

東莞二線啦 樓都15000一平方
20萬夠樓豬買個廁所啦

兩百萬人仔起

4个一线城市在各自的两个梯次中调换了位置——由“北上广深”变为“上北深广”，依次是上海、北京、深圳、广州。15个新一线城市的席次也有一些改变，依次是成都、杭州、重庆、武汉、苏州、西安、天津、南京、郑州、长沙、沈阳、青岛、宁波、东莞和无锡。
原來係新一線支那真係吹到好勁

你台幣差唔多啦

返大陸住到1年唔死都話你好嘢

人地大陸睇得出你係香港人同有d錢
好快就會劏9你
小則打劫老粒
大則謀殺綁架

我都想咁講
清邁已經係泰國第二城市
成球野我去泰越二三線城市咪仲好
如果好似D匯控收息撚
下半世係個邊過都咪話唔梳乎

享受人生但係日日食包食麵會唔會有啲矛盾

未必得
就算三線城市食餐飯都要2,30蚊
利申:5年前住過一兩個月

咁做咩唔去泰國

百萬？四五千夠啦

講真,四五千話多唔多話少唔少,我建議你上大陸搞生意,香港已經冇咩發展空間喇.你先去買兩張廣州直通車飛,就400蚊,再去信和買1000蚊咸碟,同佢講大量買打個折,應該買到50隻以上,要買鬼妹同日本妹的,唔好買其他,理由下面再講....

早幾個月返江門，市中心新樓都差唔多成球

二三線城市
我寧願去馬拉秦國

咁你快啲去喇

去泰國或台灣或者有可能

50年前揸住100萬d人，宜家應該洗淨一兩億

老實，2線頭咋

每個月要加五十蚊買vpn

順便食下越南妹

其實係

又引到成班香討認真撚出黎講道理，大佬呀潮文黎架，對住篇潮文講大道理柒唔柒d?

如果要20-30萬買樓, 可以考慮廣西防城港東興市5000一平大把選擇
海邊城市,住市入面可以幾蚊公車坐到萬尾金灘好舒服, 沙好幼, 人唔多, 仲可以識下囡囡, 東興仲係國門, 一河之隔就係越南, 邊境好多越南妹黎做生意(正經), 當然都有唔正經啦(50-100蚊有交易, 20歲有d仲唔夠)
食唔貴, 粉or蓋澆飯10-15有交易, 屈頭蛋(鴨仔蛋)超好味
佢地講白話, 類近廣東話, 其實都互聯互通到, 我去當地成程用廣東話無問題
有次食飯老板問我有無過越南玩, 我話無帶証件, 佢話可以去關口河邊搵船家100蚊偷渡過去, 當然考慮到風險我無咁做, 正途就拎護照去關口代簽300上下

不了，帶去泰國/越南二線城市㩒玩d

前幾年鎮仔買樓20萬
以家已經升左1倍

點解唔去台灣

20歲唔夠

樓主我其實我有諗過你想做既野。如果係最好update 下近況比我地。

不過個工作環境你唔會接受到, 依家資訊都屏蔽哂, 個地方叫深溝, 你自己試下搵相關資料
最好去賓館直接話搵越南妹, 佢會搵摩托載幾個過黎, 我三年前去, 150全套
依家可能要200左右, 全嫩口

我寧願去日本或泰國

佢雖然係假膠潮文, 不過類近既野真係有可能實現, 但最好預鬆50-100萬做收息投資
當3%每月2000-3000當地生活絕對富足, 仲可以叫下雞
但有病有痛要醫就話唔埋, 唔係急病咪返香港排公立囉, 拎返投資基金出黎用都無辦法

到底有幾多人無去過大陸

咁當然唔會得一百萬啦！ 大陸買樓平既都50-60萬，仲要同香港既300尺差不多大細。跟住衣食住行樣樣都係錢。除非你都50-60歲。唔係起碼預多百幾二百萬

日本免簽逗留90日, 泰國30日
你連長住既資格都無, 篇文前題係唔再工作既退休毒撚生活, 100萬要買樓同長期生常開支
你文不貼題不如話你老豆係李嘉誠, 去美國仲好啦

泰國唔知， 日本應該無咩可能。佢消費唔係平。你住或者可以依靠d又殘又舊既屋免費贈送返新。但個度+埋稅一d都唔平

你返大陸乜網都上唔撚到
翻牆速度慢到閪咁
上唔到google好似與世隔絕

一百幾十就租到vpn啦, 速度絕對唔慢
你上youtube都成日見到簡體字, 咪又係翻牆出黎睇既

分別有2個日本同學。
佢哋都問點解香港啲嘢會貴過日本

小朋友
當年幾多阿伯帶幾十萬返大陸退休
要返黎攞綜援

你千祈唔好病

你可能食野會平過香港。但唔會平過大陸。仲有衣住行三樣一定貴過大陸好多

慳埋都唔夠睇醫生。
以前份工間唔中要上大陸廠。
晚晚返酒店呻鼻涕一定係黑色

咁易死，香港都唔會咁逼喇

空氣差

衛生差

食材差

交通安全差

人既質素極差

點享受？

雖然係潮文但都想講下
曾經去過d山卡拉城市留過幾個禮拜 (吉林某個地方)
係無錯樓20 30萬有一層
係無錯市民都算nice
但過種頹廢...
朝早食個早餐 lunch就出街食飯飲酒到夜晚 打麻雀打到三更半夜 食個宵夜繼續打 日復一日
後生就24小時網吧 (有女叫條女做側邊 痴撚線)
講緊係有d公務員 打工仔都咁
唔打工做生意開鋪永遠幾個月貨仔就執
全世界又煙又酒 十零歲開始食 食到死
心態稍微正常既後生趁升U走去其他城市唔翻黎
成座城人口越黎越老化
之後翻黎香港真係恍如隔世咁

去農村啦，個度d女好天然，屌得應該好開心
隨時餐餐免費添

食飯計緊用10蚊碗
一日仲要食得兩餐
唔撚洗買衫又唔駛出街
咁仲叫咩享受人生

樓主真係得個up字，「一線」、「新一線」城市樓價已經有香港8 9成，「二線城市」講緊合肥、佛山、廈門個30個國家二線城市，講緊「商品房」都要300萬，一萬先有一平方米，20萬係90年代個價位，唔係話出post要資料搜集但都唔好差十幾倍，sor認真左。

未有電網同自來水地區可能有

100萬去非洲算啦

100萬叫享受人生
咁你係香港都得
一日三餐食即食麵

如果可以上去住，但拎老綜生果金都幾正，夠過世

咁啱屋企係深圳同東莞都有物業，就講下宜家咩價

深圳羅湖區1100尺 700萬人民幣
東莞寮步3層2600尺左右 都要400幾萬人民幣

去得就係屈蛇, 預左唔返 , 去遠啲住 , 根本冇人查 ,

北海道 , 秋田 , 青森大把樓廿萬一間 ,
其實日本只有車費貴

使出蝗蟲最自豪既vpn爬牆大法

都唔洗80萬啦, 你住到2,3十年到就會死。

想知邊度有
我大陸二線城市d屋都600萬3000幾呎
按同樣呎價計
400呎都要60萬
仲要無人做400呎既則
廣州珠江新城都講緊12萬一方
圍埋都一皮一呎
一百萬港幣我驚你樓都唔夠買

利申屋企 20年前左右用100萬左右買到2層一線二線城市樓 依加起碼10倍以上

快撚啲啦
祖國而家真係繁榮左好多
每個城都好似香港咁 有啲比香港仲好，似紐約倫敦

香港兩萬蚊一呎
8 9 成即係十五萬人仔一平方米
繼續吹

上網打機有女屌
享受人生

山區少女 岩唔岩?

做咩唔去台灣中南部？

買完層樓都無乜淨

每個月用一千，仲窮撚過支那人
十蚊碗果啲你食食下好快就要儲錢返香港洗腎

享受唔返本身有嘅樂趣就唔叫享受人生啦
只係將標準下降咋你

有冇計埋通脹

想屌呢隻

事實真係唔少人去泰國，宜家開始好多世界各地expat 添

你返大陸正常住大d

佢都有好多免費。但溶溶爛爛。同要交政府稅。同我相信你個d20萬一間應該要買野都有排坐車個d

你工廠區無法。唔近工廠個d地方其實同香港差不多。加上揾d 遍遠既就好好多

梗係唔係 , 仲要 1981 後新基準 , 車站 10min 腳程

二三線城市你都生活唔到

係愈近市中心愈貴
我個到廿年前叫鄉下地方
廿年後都已經算係好近市中心

睇個勢唔樓價唔會點跌
除非支爆

行過去車站都要十分鐘，再坐電車到其他地方買野都唔少時間。

唔敢去啲比較平既地方食 行去似樣啲差唔多

ching有冇計過通脹

JPY 2.3m , HKD 161,000 , 好近札幌市中心

12,000×50=600,000

你覺得我吹出黎？你知唔知淡水夜生活消費幾多？

去澳洲買塊地做地主好過

200尺?同埋都差不多30年樓齡

通漲?

未計叫雞

廣州算唔算工廠區
你要搵山區嚟講就多9餘。唔好話大病。你靜係盲腸炎都唔知點搞。

單拖一個夠住喇 , 日本樓穩陣嘅 , 唔使預錢做大維修 , 因為唔會有人夾

咁廣洲要睇離工廠區遠唔遠。如果遍遠地區你係要預有呢個風險。話晒大陸救護車都唔多掂

我寧願遠d 既日本傳統既和式住宅

你去過廣州未

一上到去, 錢財露眼俾人劏死牛, 連器官都俾人賣埋

故事完結

樓主完全唔計通脹就以為一球野玩到退休
今日惠洲剪髮都唔係十五蚊咁少，一個小菜都五十以上

睇死玩五年就死返落來

關咩事呢？你既問題係邊度？

其實係D二三線學似D古人咁隱居係好正....

肯定唔會有而家咁快
之前返去試過
見到佢load 真係好易躁底
就算係load 咩youku都好慢
更加唔好講D網站弱智, 每禁一條片都係開個新頁面而唔係mobile friendly 咁轉畫面
大陸咁多斬人案都唔知係咪睇片等得耐等到躁

返江門再入果D鎮
20-30萬(可能仲平, 低層/高層)有800呎

肇慶得唔得?

清邁指數一定底過大陸二三線城市，始終冇乜工業，空氣環境都好好

其實問題泰國二三線城市會唔會亂過大陸。同泰文搞唔搞得掂

曼谷，芭提雅，布吉，清邁，我都去過，清邁係適合退休生活，冇咁烏煙瘴氣，感覺簡單好多，你見啲人既口面就知，你去下感受下就知

泰文點搞?

應該講緊冇火車冇地鐵既地方

20萬？你買龕位呀

無銀行戶口 無車 點生活